Hunter x Hunter 究竟肯復刊未？唔撚想畫咪請個助手畫埋佢囉垃圾

屌你富堅

富奸表示:不了，要玩whr

唔想提呢d咁冇職業道德嘅人

可能真係要個孫燒俾我哋

腰痛唔影響劇情請個助手繼續畫咪得
CLS老婆都代筆過啦 扮晒野

蟻編已斷左

唔畫咪唔畫囉 吹？

佢咪咪撚畫囉,呢個世界咁多精彩既娛樂
公司咪只係當佢搖錢樹先縱容呢啲閪懶人係度

老實講套野好兒童向 大個仔仲睇依啲...

龍珠都係咁啦

結果...

咁sailor moon 當年係月刊
佢老婆畫落先知周刊趕咁多架, 仆街la
仲要扮條死佬既畫風
都係出下鏡盒,首飾算la

2公婆一擔擔
不過搵夠又洗咩咁辛苦
又唔係大洗

其實係一睇個主角係小學生就知道受眾係邊群

其實龍珠GT當年好多人插
開頭又真係有D悶
但係結局條橋幾好收得幾靚
始於龍珠, 終於龍珠

超又去返武術大會
come on... 2019年la
廿年前既橋可唔可以唔好再翻煲

佢老婆只係出一套就收山姐
起碼無開左頭埋唔到尾

講事實又比人負皮 睇親依啲唔係on9細蚊仔就係戀童癖

我睇果陣就係細路
到依家佢肯畫我都唔撚想睇

誠實話係比較難聽

估唔到你係正常人

兒童向但有好多成人情節

我不嬲都好正常

小學果陣個個男仔都成日開口埋口話要車爆人地個頭
又點樣剪左碌鳩
小剛同基路亞就係完美體現哩種小學生
去到小剛黑化變大人打7尼菲彼特就係影射緊果啲細路發爛渣以為自己力拔山河果種思想

下

下乜 成熟少少可以睇咒術 各方面型同超越hxh
大人就睇回復術士

老婆套野完左好耐

鬧到口臭 廢撚時鬧

故事線已經爛咗再畫落去都好難有突破

回復術士頭3集動畫再睇下漫畫, 劇情太爛棄左

係係係，各位大人 大哥哥你地好，今年我都只係12才咋～

仲有d戀童情節

都搵夠錢 想做就做唔想做就唔做
兩年前講完一年5話 結果兩年0話

佢每次跟新我都要由頭睇過

早排又重煲動畫 好睇到

分手太Sad

我都唔明點兒童向仲要依家嘅進展係完全無人理小岡係點，依家係變咗kurapika 做主角唔會兒童向啦掛

個條友on9的唔好理佢

樓主係咪想講搵返阿爸就完好過

錯
應該永續獵人 最好好似海柒王咁寫到千幾話唔好停
即使佢以小說形式繼續都應該要好似網游從零開始咁 幾千章依然濕濕碎繼續寫落去

畫到小岡自然成長到變大岡都未完，應該要我個孫個孫個孫燒結局畀我哋睇

仲要唔似海賊王定期更，佢已經停咗兩年，到時可能連載仲長過龍珠

以前覺得獵人係神作

自從睇左巨人之後覺得富奸都係不外如是

你就on9 乜乜皮卡又咪小學雞 虎杖悠仁型一千倍啦

賺夠唔畫啦

得閒畫兩集賺下零用錢

連作者自己都唔尊重嘅作品 成班仲做打手 追撚含 果然賤過x

再無任何一個角色令我有對基路亞咁真誠投入既感覺
果然基路難行 基情四射

但漫畫黎講 佢係數一數二精彩
我願意以龍珠火影鋼煉鬼滅海賊換

好心無心畫就係蟻篇完左佢
係都要開暗黑大陸同王位繼承戰
畫到一半又唔畫
唔知想點

你睇得少姐

我真係好想問佢點小學雞

似似地

我最近先係Netflix入坑，好撚正

連作者自己都唔尊重嘅作品

巴打你係咒術粉？

係 睇緊你篇論文

多謝欣賞

1999年舊版都好正 舊時代城市暗黑風格

唔知回乜 1-2集要交代你啲問題又唔悶冇乜可能 點解依加先睇

最近先留意到，覺得首ed同埋op好潮先開始追（本來想等多一陣到漫畫過左澀谷篇，或者動畫播完第一集嘅，不過都係唔忍啦）

不過55555第二集交代左東京咒術高專學生好少（一年級只有主角3人），有啲合理化左之後點解成日唔見佢哋上堂，反而係睇Netflix或者喺操場度練習囉

係因為一開始睇真係好細個,
屌你依家讀完書出黎做野都仲拖緊

究竟會係hunter復刊先定陳同佳去台灣先

哦 原來你有睇漫畫

略略，咁啱集數同巨人嘅差唔多

同埋Hunter 周邊好撚柒少
PC Game 無
得手遊
呢下真係戇鳩 點解無單機PC Game

文字奸其實今年幾多歲

係咪膝下無兒

屌佢老母

依家啲兒童睇開邊套動畫係講殺人 講核彈?

跟本唔洗點畫。似睇小說

真“興趣使然的慢畫家”。富奸冇必要同讀者負責，呢d就叫“藝術”，你幾時有見凡高，畢加索要當社畜趕貨

又，佢哋兩公婆真係唔使靠漫畫搵食，全世界都吹佢哋唔漲

唔係唔畫 係畫唔出
d柒頭王子隻隻都咁樣衰
前面用咁多集介紹 隨便就死幾件 屌佢老味 拖時間拖到
乜撚野信長的圓 擺個垃圾pose 又拖一集 旅團班低端垃圾出黎獻世

旅團全員應該會死係王子手上

而家只係想佢求鳩其完左，了結一個心願

佢兒童時候好黑暗屎忽都開花
唔好怪佢

永續會更好
火影都有扑人傳啦

估唔到2021年仲會討論富奸條契弟會唔會繼續畫

師兄唔通對佢無晒情感喇咩？